屌你老母 仆街紥鐵佬

屌你老母臭閪 紅日都開工
你開工唔撚係問題
你搞到人地都要跟埋你一齊開工
傻撚左呀

想放下假 休息下都唔撚得既

好撚燥呀

放低個負皮做乜鳩

一用機械就報警

好似係用手